請停止再發起港鐵不合作運動

大家表達意見都係以唔波及無辜為目標
你要搞港鐵可以整連儂牆
如果發起擺搭港鐵，都有得比人選擇丫，但而家係強制搞晒所有搭港鐵嘅人
不合作運動除左失中間派民心，仲有咩用?可以上國際頭條?

此post已封 停止回覆

P牌

咁大個人識唔識搭巴士呀

連登仔全部阻住我返工呀，不過我樂意俾你地阻，我嫌你地唔夠阻添呀

仆街啦你 民心民心

我唔同意搞狗鐵，但唔會出post反對，各有各做

P牌仔

收皮啦屌你老母

mut撚都叫人唔好做，咁你玩mut連登

唔該繼續阻住我返工 支持！

最多咪老細嬲
咁多鬧你轉工啦

你講到無佔過路咁

要搭地鐵預早少少 兜下路番 再唔係搭的士
反正老細都係屌你 做咩唔早少少出門口

你講到宜家佔緊路咁

收嗲啦
咁撚鐘意教仔
唔好喺連登
入勝和啦

元朗站傷者就唔無辜

文盲

返大陸啦，有十三億無辜等你

總之阻人番工，不滿嘅人一定比支持多
一定失民心，唔好影響大局啦
一味衝一味搞，有智慧地搞得唔得丫？

有啲人有政府唔搞走去搞翻工放工既市民，想得到咩結果？想得到咩反應？想市民唔覺得你地阻礙佢地之餘仲會加入你地？如果藍絲走去搞地鐵你地又會有咩感覺呀？

回西廿幾年水火不容到掃你場潑你國徽，點解？？

『世界上沒有無緣無故的愛，也沒有無緣無故的恨。』

請停止回覆並轉到

[緊急置頂] 724癱瘓地鐵

blocked

民意

群眾屌群眾

同班牛屎佬同狗講元朗啲人都好無辜

中共都唔怕得罪怕得罪中間派??

P 牌仔咪嘈

啱丫，你會唔會轉去支持藍絲
俾你阻嘅市民唔會因為你阻佢而加入你同意你
但俾你阻嘅黃絲/和理非就有機會唔支持你，亦係遊行人數減少其一原因

講個笑話，香港島冇一種交通工具行到曬港島線去到嘅地方

食屎ok?

係咪阻到你返工呀？咁就岩啦

Fuck off

呢個時候仲話自己係中間派嘅根本係仆街
騎牆就騎牆啦
如果咁樣係會失民心你係咪轉去支持政府啊

On9

我明不合作運動含意
但搞mtr其實冇作用
只影響到港豬返工
D人唔會怨港鐵配合暴力
只會怨運動阻佢返工

港鐵根本多謝你地幫佢轉移視線
你可以話我3毛
但事實係咁

Blocked thanks

收皮喇p牌仔

表示遲到好開心

其實.....有咩重要過五大訴求？ 香港人會答你係返工，呢個係現實。

打工仔已用自己方法走避返緊工，呢個行動無咩impact啊 完左檢討下唔該。

樓主一定支持政府 官黑勾結

歡迎阻我返工

收皮啦 p牌仔

我都好樂意受阻呀

狗鐵係唔撚使可憐

依家港鐵比唔到安全 搭條撚

我公司d 同事係咁
本來有d人因為元朗單野有少少轉向支持我地
宜家搞一搞整到班人又轉軚
唉

5年前佔龍和夏慤又係俾人屌阻人返工
依家呢？最低消費黎㗎

到左而家要撐既一早撐左，唔撐既都好難轉太

同埋P牌同開得一個post？ 好撚可疑

airdrop

我屌曬你地班冷氣軍師老母
人地辛辛苦苦一早出黎
俾你地指指點點
都話各有各做 係咪唔明呀屌你

勿推 禁負皮上一頁

或者咁講 其實搞地鐵都可以表達到一種 唔好以為唔關你事 一個地方有線其他地方都奶撻 我地搞金鐘 成條港島線都會食屎 同元朗沙田一樣 唔知幾時會燒埋你個疊

咁就浪費左一個帳號

都係果句 我冇所謂

又係返唔到工既跑片港豬

我睇FB MTR Secrets
連地鐵員工都贊成不合作運動wor
咁又點計啊

大家block左個鋪佢算
千奇唔好比呢d鋪再搶focus上熱門

推 請在港鐵貼連儂牆 不要不合作

班巴絲咁早起身嘗試不合作運動都仲要俾人屌 屌既人都唔知有冇睇新聞 諗諗下真係想焦土睇下到時邊個死先

收皮啦，早就已經分哂邊 ，撐嘅自然繼續撐
要返工嘅我表示樂意等

Show Blocked User - Wing3

push

今日番工遲到 但開心

不割

停止推廢po膠po毛po

快啲搞到巴士都停埋

屌都係遲咗一陣姐！多謝手足落力！

利申：搭緊地鐵嘅打工仔

阻得十幾分鐘，唔夠!

負評上一頁

今日已經仁慈左 人多可以玩盡d 金鐘封哂所有月台

證明係有用，大家加油

我要強烈譴責塞金鐵既暴徒，做乜撚野唔塞觀塘線搞到我咁早返到公司

仲理民意做咩 元朗果單有冇人理民意出鐵通？
成撚日風向 要支持既支持 中立果班仲衰撚過堅持藍絲

你地日日示威搞到股市差添呀
含淚幫共產黨含咪算囉
失撚哂700萬民心啦

放心，全力支持不合作運動。
當日發生過乜野請願活動，大家有目共堵。

我公司就行緊 bcp，可以 work from home。

我屌你老母呀

係呀
示威遊行都會阻到人
收皮啦你

響金鐘好心講英文啦...

Say no to national gangsters!

Say no to national terrorism!

要返工，但支持

死P牌狗屌你老母個臭閪

請停止再on9

D人之前夠係咁話連儂牆冇用啦
結果好多銀髮係因為連儂牆既poster先知有遊行所以出黎

次次未有成果就話唔得唔得
各有各做依句說話真係難明咩

光明正大遲d返工
多謝

一係唔塞
一塞就要塞到工都番唔到先叫有效果

收皮啦而家仲民心民意
如果睇完呢一個多月以嚟發生嘅事
都仲係會因為地鐵呢啲事而唔再支持呢場運動嘅話
咁唔好意思我哋唔需要呢啲民意
我淨係知道我哋俾人打到仆街 比呢個政權欺壓到冇晒尊嚴 甚至有六個人因為呢件事而輕生
成日都話唔好呢樣唔好果樣
咁係咪大家坐喺屋企唱下哈利路亞香港就變好？

得一個POST P牌

請停止打八號風球，阻住我返工
有冇人咁講

「高質再開」其實好多人唔係港豬咁簡單 入黎睇下咩叫港犬

入黎睇下極權下既精神病
香港好多人係咁

搭的士啦又比唔起

哦
你慢慢繼續叫停
我有我繼續返工等車突然唔舒服

有100個回應上咗熱門

不合作運動係俾啲唔敢罷工嘅人可以罷到工
香港冇大型工會去統籌罷工 好多人都驚得自己罷會俾人炒 打出頭鳥

正解

正，影張相sd比腦細跟住去飲個早茶先返工

返工真係咁重要咩？
你奴性咁強？真係咁鍾意返工？
大不了遲到啫
如果香港玩完，無工開㖭啦

塞地鐵返唔到工,
好多同事都話好開心喎,
仲話最衰係777,建制派,克警同元朗白衣人

阻耐ｄ更好

P牌三毛狗屌你老母啦

屌你老母因為港鐵遲番工邊有人會怪你呀
老細會唔會因為咁炒撚左你呀
屌你老母雖然我搭巴士番工冇塞
但如果我係現場 不知幾撚爽
有得遲番幾個鐘工 咁撚重奴性成世未撚做過野？

係港鐵唔閂門
你睇元朗
開撚個門叫人落車呀
一落晒就開車

咁點解唔直接唔返工呢？

屌你都廢時

事情發生左 就要靠我地和理非講道理
咁都唔明 就無得推全港罷工

blocked fupei
上一頁

港豬好難服侍 口口聲追求公義公平和手 不合作運動已經係最minor 抗爭咁都接受唔到 乜撚都唔阻政府會聽
係唔係諗住個個抗爭者匿埋屋企乜撚都唔做 政府會有日聽到呀

屌 搞到我番到工

香港人真係好鐘意返士，呢啲無得迫，只會令人盤咸我地

返工緊要定香港緊要呀？

香港人真係好鐘意返工，呢啲無得迫，只會令人反感我地

P牌睇黎藍絲真係好驚

係咪阻到樓主返工？
咁就岩啦

會啊 如果係咁 份仆街你都做唔長 做得耐都驚憂鬱

返唔到工 仲緊要過俾人斬

點解要唔返工？

返大陸上班啦

兄弟爬山，各自努力。都未學識既話就咪學人開post la

真係好多人on9到唔識架

人生到咗二十歲仲要依賴交通工具真係好悲哀

怕失民意就幫手上facebook 鬧醒佢地！
果班人全部係會join啲社區group ge 生物
佢地係淺黃同離地中產，唔教唔會明！

深藍嘅唔好再理佢地！佢地係on 9 的！

才疏學淺試下俾啲彈藥出黎：

仲鬧緊塞車嘅你知唔知自己面對緊乜野事呀
你嘅政府放縱警察無視警例咁復仇式開槍打頭
向和平集會人士同記者身上掉燒滾嘅煙霧彈
串通黑社會襲擊無辜平民迫令所有人收聲
西鐵深夜受到襲擊之後一個朝早
無人知道地鐵安唔安全，個個上西鐵番工番學你知唔知有幾荒謬呀？
我地宜家基層無論做咩都無可能直接影響都政府
塞地鐵係要用盡所有方法將問題推向全個社會，迫令政府面對
我唔敢罷工！但我敢俾人塞住番唔倒工！

已block

又分化？死p牌

同塞稅局單野一樣

大家真係覺得阻住關門，就可以迫到狗鐵高層回應？

d高層只會望住電視係度笑！

大家唔好中計！

叫政府警察收手啦不如
左閃右避做咩
有無解決過問題

開失民意po果d block得

請停止阻止發起港鐵不合作運動

阻你返工姐
又唔係阻你收工

為左少少勤工獎而出賣人性
值得咩?

黑社會表達意見都係以唔波及無辜為目標
你要搞示威者可以整連儂牆
如果發起抵制黃絲，都有得比人選擇丫，但而家係強制打晒所有搭港鐵嘅人
警黑運動除左失中間派民心，仲有咩用?
可以上國際頭條?

食屎啦5毛狗 以為打多幾隻字就有道理呀？on99

下次搞下入閘機，市民見到，未入閘仲有得揀

而家仲有中間派就扺佢死啦

真心問行動係有咩具體目標?

一) 大家總覺得要用塞地鐵去比壓力一D中立既界別(商界!?), 從而令佢地比壓力政府. 係呢一點我想回應係香港總商會已經發聲明表態, 係戰略目的上已經做到. 再者, 個問題係你除左塞地鐵影響中下階層既香港人之外,其實你地做過D咩?

二) 大家覺得需要抗爭,需要有實際行動. 我明白,我都係出席率好高既人, 但係出黎不合作運動(塞港鐵,稅務大樓)既,往往都係學生, 冇生活負擔, 成日就問人返工緊要定香港緊要, 但你要明白, 香港既所有日常/國際地位, 都係靠有人返工先維持到!!! 成日話兄弟爬山, 你有冇諗過你既行為, 到底想有咩作用?

如果永遠站係道德高地去批評人港豬, 就算比你爭取到普選, 你都唔會明咩係民主.
最後我想講, 我身邊比較多中間人, 佢地都會覺得政府好仆街,放假會上街, 但就會成日屌D學生唔洗返工就搞9人返工, 想搞淋香港-,- 唔好成日淨係睇連登好多人支持就覺得係主流民意, 咁既做法其實同政府一樣,都係唔聽人講漠視民意....

要搞應該全港搞, 留晒係金鐘係比狗搞

屌你

P牌狗

返工對香港人黎講
真係人生中最重要既野

諗起上年

P牌仔就死返入你老母個臭系入面啦屌你老母

教你如何應對塞地鐵失民意論

樓主不論你立場如何 麻煩你睇睇
各位手足可以既都入嚟睇 認同就幫手推

樓主垃圾

有.3出聲
即係做對了

擺答黨鐵選擇行路係咪? 柒頭你邊個省翻牆黎香港的?